當選咗嘅議員，唔該做返d應該做嘅嘢啦！

人哋輸嗰個都出嚟謝票，贏嗰個人又唔見，字都無隻，呢d雖然係門面功夫，但唔可以唔做囉！

係呀，如果唔係到時選民都會以選票懲罰番你哋㗎

唔好懶